其實港共政權不嬲都無民意授權

其實港共政權不嬲都無民意授權，嬴左區選咁開心做乜?

香港人要既係，報仇